睇親勇者王GaoGaiGar都有一個疑問

點解每一次final fusion都要打爛個制, 之後咪次次都要重新再整過

無人知?

咪同消防鐘一鳩樣

你擔心佢隻手會唔會痛好過啦

所以佢之後帶手套打

形狀記憶可再生晶體

原來有高清圖

GGG 入面金髮妹swan先正

最後仲有巨型玻璃, 玻璃君

點解用完keyboard 入合體指令之後
唔直接禁enter合體 係要爆玻璃

所以其實女主先係破壞神

有勇氣搭夠

即係當年綠星合體都要爆玻璃 而家照炒

打一次成個城市、機體都爛好多嘢啦
區區一塊玻璃

係《勇者王FINAL 最強Character Set：Vol.2「命編」》有講到

source ：

依個網正wo 原來有人做漢化
thx for share!
即刻追霸界王